如果企係個磅到食2kg肉，重量會唔會變？

或者幾時會變

F=ma

ps: 當全程拎住黎食
由拎起嗰下開始計重量

Conservation of mass-energy

未食已經磅埋嗰2kg啦喎

閱讀理解拎U ?

任嗌架喎

有冇人知

lm等睇樓主試

有冇得拎諾貝爾生物學獎

消化左會輕d掛

我都覺得係
想知要幾耐 胃酸融嗰陣？ 定去到腸吸收先輕左 會唔會食道就開始輕左
甚至痾埋屎又會係點

E=mc^2

食完個人會重2kg?

mass lost to form gases
mass gain from surrounding
中學chem教

緊係會變啦，就算你乜鳩野都唔撚做，個體重每分每秒都改變緊